[I/A] King's Raid #81 日日都入坑好時機

[I/A] King’s Raid #?? 標題麻煩1001巴/絲打諗諗

Server【Asia】

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務
【公會】申請表/請假表

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考
【LIHKG】King's Raid 全攻略

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

ANDROID

IOS

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的
Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact
英文版：
殘中版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】
Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

湯巴幫我貼埋notes plz

經關加材料關每日刷65場 仲未計用石買KEY

打到人生第一粒4屬耳環

估唔到用魔隊打得200億都入到1%

[Patch Note] 22nd Feb 2018

Greetings, Raiders.
This is GM Orvel.

Here comes the Patch Note about updates on 22nd Feb 2018.
* Please be aware that all screenshots were taken from the test server.

[Update Details]----------------------------

[New Costumes]

▶1st Frozen theme Costumes (8 Heroes)
- Frozen them costumes are added.
- You will get Gold +1% / EXP +2% effects upon wearing a costume

:: Lakrak, Lewisia (3 Stars), Rodina, Selene

:: Lorraine, Viska, Baudouin, Clause

[New Content Updates]

▶New Loot Boosting System”
You don’t have to use a Loot Booster item at the specific time!

- You can use rubies to activate a Loot Booster before getting into a battle.
- Loot Boosting System can be stacked with a Loot Booster item and Loot Boost Hot time
(Event) at the same time.
- You can activate the Loot Boosting System on the following maps;
1) Normal battles (Chapter)
2) Conquests
3) Upper Dungeons
4) Tower of Challenge (Only for repeating rewards)
- Along with the Loot Boosting System, ‘Loot Booster Item’ will be removed from
[Special Shop].

:: PLEASE READ!!
- Loot Booster Items in your ‘INVENTORY’ will be SAFE!!

▶New Event Missions
You don’t have to log into the game at the specific time anymore!
You can activate Hot time whenever you want!

- 2 Missions will be added;
1) [The road to fast growth! Use EXP Hot time!]
2) [The road to wealth! Use Gold Hot time!]

- You can find out ‘Hot Time Event Rewards’ via [Mission] → [Event Mission].
- You can claim Hot Time Rewards max 3 times per day. 1 hour hot time will be activated
upon claiming one.
:: Hot Time Rewards will be activated right away by clicking ‘Claim’ button.
- All Hot Time Event Rewards will be reset at every midnight
** Lunch/Dinner Hot Time Rewards will be maintained

[Content Revamps]

▶Inventory Slot Expansion
Are you tired of expanding your Inventory too often? Now you don’t have to worry about it!

- Max Inventory Slot capacity will be expanded to 800 slots.
- But, remember! You CANNOT expand more than 800 slots!
:: You can expand up to 800 slots max. If you reach 800 slots, no more slots will be expanded.

▶Portal Revamp
Portal will enable you to teleport to each map much more conveniently than before.
- Portals: Chapters / Conquests / Upper Dungeons / Last Location
- Chapter Portals will teleport you to the last stage of the Chapter.
- Once you click Conquest / Upper Dungeon Portal button, you will be able to see
the list of stages for each chapter.

▶Upper Dungeon Revamp
You have more chance to obtain fragments.
Now, you can challenge all Upper Dungeons in each Chapter.

- Upper Dungeons will have default entry keys for every chapter.
- Chapter.6 Upper Dungeon stage difficulty will be adjusted: The same difficulty for all stages.
:: Stage 2 and 6 boss stats will be adjusted.
:: Stage 7 Battle waves will be adjusted to 3 waves. (Previous: 4 Waves)
*Due to Upper Dungeon revamp, there will be no Upper Dungeon Double Entry Event
this weekend.
* Upper Dungeon Entry Keys will be reset with the revamp today.

▶May’s General Shop Revamp
May has prepared much higher quality of items.
May will not sell useless items anymore!

- T3 or higher tier gears (Higher than heroic level) will be sold. (Gear cost will be adjusted.)
:: Manticore gears are not included in sales list.
- More amount of Empty Flasks. (Price will be adjusted according to the amount)
- Unique Fragments / Reforge Ticket / Mysterious Rune: Ancient / Mysterious Scroll
and more are added to her sales list.
- Reset List rubies will be much cheaper. (Previous: 50 / Changed: 25)

[Other Revamps & Bug Fixes]

▶Aisha Costume Illustration revamp
- Yukata Aisha illustration has been revamped.

▶Stream mode UI / Chat window have been revamped

▶ Challenge Raid: Urkak battle has been optimized.

▶Purchase confirmation window will be removed upon purchasing gears in the Forge
- You will be able to purchase a gear at once by clicking [Buy] button.

▶ Fixed a bug where a skill was reserved during its cooltime on AUTO battle mode.
- A bug has been fixed where used skill was reserved again even there are more
available skills.

▶ Fixed a bug where you were teleported to Hall or Heroes upon checking New User
Package pop up window.

▶Fixed a bug where items were displayed as ‘Sold’ in Special Shop if you logged into
the game with the secondary account.
- When you logged into the game with your secondary account after purchasing an item
from the Special Shop, there was an error where the item was displayed as ‘Sold’
also in your secondary account. This bug has been fixed.

▶Fixed a bug where cut scenes were not played during Chapter.6 story.

▶ Some heroes’ Transcendence text tooltip errors have been fixed.
- Leo T5 [Light]: Previous: Crit Chance +100 / Changed: P.Block +200
- Mitra T5 [Light]: Previous: Crit Chance +100 / Changed: Crit DMG +20%
- Mirriane T5 [Light]: Previous: Crit Chance +100 / Changed: Crit DMG +20%.
* Skills are working fine in the game. Only tooltip texts will be changed.
▲ Thai, English, and other European languages. (Except Russian)

▶ A bug has been fixed where Transcendence Perks were not activated at the same time
for some heroes.

- Kasel: Valiant Dash (Skill 2) [Dark] / Goddess Strike (Skill 4) [Light]
- Maria: Area of Darkness (Skill 3) [Light] / T5 [Dark]
- Annette: Blasting Ray (Skill 1) [Light] / Process of Elimination (Skill 3) [Dark]
- Cassandra: Softly~ (Skill 1) [Light] / Gentle Touch (Skill 4) [Light]
- Mediana: Healing Salve (Skill 1) [Light] / Strengthening Potion (Skill 3) [Dark]

[Special Shop Updates]

▶NPC Random Present Box (x1/x10), Loot Booster Item will be removed.
:: Ruby Items above will be removed.

▶Gold Package / EXP Package Sales Extension
:: Loot Booster item in the package will be maintained.

[Events]

▶Double the fun with Double the amount
- Period: Thurs, 15th Feb 00:00 – Wed, 28th Feb 23:59:59
- Details: 2x Event for 2 weeks!

1st: Double Ancient Royal Vault Entries / Double Kinship Rate (15th Feb – 21st Feb) (End)
2nd: Room of Purification 50% Discount / Double Stockade Entries (22nd Feb – 28th Feb)
* Please be aware that only 5 keys will be charged upon recharging Stockade.
--------------------------------------------

Thank you
GM Orvel

btw LZJ是咪一位不保鳥

打BD／WB , Aisha 定Ophelia 好？

恭喜

以你手上專黎講
1. WB aisha (湯巴十分厭惡 )有唔錯嘅表現,pvp就爭D,但因為唔係第一隻升嘅dps,所以未必要升
2.arch改弱咗唔少但PVP都有佢嘅身影
3.tanya(希望無認錯) PVP
4.龍弓就唔洗提,鍾意打龍就即管升,但發覺街場/巴打場都有佢嘅成形體,升唔升可以考慮
5.新法可以一戰,但自己無專所以無練,可以睇下片介紹或者其他巴打意見

dps有專就玩,無專就睇睇你對邊隻有愛,或者想繼續魔隊,定係試下魔隊,諗方法拎佢專

P姐有專可以T3,或者完全體嘅T5
龍女可以T5埋幫手回mana
可以升多隻坦,較多巴打推薦係sonia,巴打可以諗諗
另外可以諗諗annette,因為你玩魔隊,佢嘅增傷絕對有用,睇下會唔會練佢,順便幫佢拎把專

BD方面因為易撞英,所以睇下巴打會唔會升多隻奶,例如萬用mediana,近期神奶rephy

好似講咗好多英
希望唔會令巴打你混亂,有諗法可以再提出黎研究

唔係厭惡嘅，只係有太多更好嘅選擇，無必要虐自己
你話WB嘅，依家吸血鬼3星專DPS>4星專Aisha，當然要睇你隊嘢點配啦
推圖嘅，有光法Epis
PVP嘅，收撚埋Aisha啦

有無bd？

打pvp成日都會俾T5 aisha射死

tanya pvp 俾cancer收皮

好詳盡 感謝巴打
我都有諗過光法 但無佢UW 所以都係。。。

P姐 clause 龍女有0星UW

Sonia 無專會唔會差好多？？

奶嘅話 毒奶同Rephy係咪都唔係太食專武？

依家嚟講真係無英唔食專，有嘅只係唔太食
毒奶無專真係差好多
Sonia都還可以嘅，但把專-CD都好有用

annette唔係光法 係蛋妹

拎你隻Cancer出嚟

咁樣 係咪可以練住先 等有機會先換佢地嘅UW

哦 原來我搞錯

得隻3星bau

點解咁憎aisha
我見人地射條激光出黎好似好爽咁

憎就唔會T5咗佢啦
巴打不如都升隻

擠一兩把專出黎好易啫 掛多啲loh

當然可以

我自己做法係通常升一隻角,會以儲升星材料作為我嘅標準
例如要T5光法,如果你儲材料,儲到可以將佢T5,而你確實想升佢嘅,不妨換佢返黎

我記得藍田巴之前都無專,但照樣將佢T高,之後幫佢拎埋把專
如果真係想升佢,不妨係儲材料期間諗諗係咪真係想升
以免升咗發覺原來唔啱自己

目前可以升多個dps打WB,或者避免BD撞角

諗緊要佢定要新法 兩隻都有專

league of honor?

人地射激光 自己射水槍

每過一個鐘
打打下龍/刷圖,都要去搵may姐睇下有冇正野賣

彈咗, 又開返

LOH真係好悶

啱啱位巴打仲係唔係度

搵唔到既~ 你邀?

又新POST

係
巴打既然想二揀一aisha,新法
就睇下邊個模組/技啱你多D
始終兩隻都有強度保證
而且隻game keep住出新角
索性升隻自己合眼緣嘅

捱咗千場已經唔想再打

新post貼多次:
江麗娜/ 劉明/ 洛杉機孖周

另外G會巴絲記得打Guild raid

仲要每星期掛夠數

只係買花花石碎同升星料
可以捱到個幾月

已換蛋妹 加 Aisha 貪可以用券換

希望你之後會抽到蛋妹專
同埋希望兩隻都啱你用

Aisha

整唔計料都要250萬

買只要300萬

拎料去賣夠唔夠買一粒

300萬一粒都幾抵，不過啲錢要拎嚟合禮物先

拎咩料賣先

見到selene咁靚
有衝動唔理成隊魔隊去玩佢

問多次 Annette amp係咪physical team都岩 因為我上網睇個個都話amp magic dmg

突然覺得may 姐discount 好有用

專武碎300萬變225萬

With UW
T5: Epis Arch
T3: Rephy Demia Scarlet
T2:Frey Clause Pris
T1:Theo Sonia Miruru

without uw
T2 Clause
3-5: luna Tanya maria

有5粒石 focus邊個好
魔隊係咪無可能過到toc65

樹女新皮仲係咁柒

如果你追求既係高dps既話我就唔係好建議你玩selene既

魔隊係過到TOC65
REDDIT好似有POST

佢隻死魚眼無得救

Aisha過到就無嘢過唔到
同埋T5 Epis點會過唔到65
T5埋Sonia

泳裝最靚

有冇BD

物隊淨係食到annette t5 dark加攻

唔該巴打 幾驚搞錯

得罪講句 佢泳裝一樣咁柒

靚 唔識貨

Btw好彩唔知邊位巴數要打幾場材料關 我先知依家材料關分開計
多謝你

材料關分開計係今日先有
都講左半個月

我住係深山

唔要男人呀

有無人一陣想bd
利申solo唔到

開緊4陪刷緊料 點半左右可以

Ok

原來唔係4陪

2+1=3

就係諗緊你4倍邊度黎，計黎計去得3倍

bizzar

搭半開波？

可唔可以share掛BD既Macro 次次都好慢

可以

S巴個會長又係度衝緊唔知邊把專

我用呢個方法

Same

會唔會怕大家唔同頻率開唔到

會員黎，會長冇咩專

可以了 tommy開場?
d0v3k

等陣試下

Ok 而家開

應該穩陣

果個傳說中有大量5星既會員

唔多夠DPS其實 我果兩隻都唔係main dps

反正都係掛,唔趕時間
會輸都冇問題

最緊要個marco無事

彈成就會卡住

clause新skin又幾靚

官方打格仔

真係過唔到
唔知衰咩

成班都隱性GAY

成個野人咁

聽聞你好似仲要3星專
其實試試T2 Clause (最緊要有-50%攻速)
之後T5: Epis Arch + T3: Rephy
試下手動先，手動唔得就試下AUTO，話唔定AUTO反而過到

夏娃

即刻買左了 但係點樣唔show專武出黎

啱啱升左Aisha T3 覺醒你地點配

原4都過到，都唔知練咁多隻嚟做乜

武器上面有隻好細既眼仔，㩒一下就得

T3左p姐就會過到

可以即刻t3 t3左之後點咩

我卡就踢我啦 訓先

我彈左

屌我上網收撚左皮 掛唔到了

pccw半夜先黎收皮

試唔試多次 又上到網

OK

所有點法僅供參考，如各巴絲有更好嘅點法好歡迎分享
但麻煩點咩之前唔好死跟，反而自己諗下點樣點啱自己個陣仲好
知道有巴/絲打唔想睇片，咁我Cap埋圖，但如果圖都唔想睇咁我幫你唔到鳥，唔好意思
所以圖片Cap圖於此影片，如果你用嘅英無介紹嘅都可以留言，睇下有無巴絲分享

【戰士類】

【Gau T5 T Perks 點樣點?】

【Priscilla T5 T Perks 點樣點?】

【騎士類】

【Sonia T5 T Perks 點樣點?】

【Jane T5 T Perks 點樣點?】

【Phillop T5 T Perks 點樣點?】

【Clause T5 T Perks 點樣點?】

【Demia T5 T Perks 點樣點?】

【Morrah T5 T Perks 點樣點?】

【Ricardo T5 T Perks 點樣點?】

【法師類(包含物理法及魔攻法)】

【Aisha T5 T Perks 點樣點?】

【Nyx T5 T Perks 點樣點?】

【Ophelia T5 T Perks 點樣點?】

【Lorraine T5 T Perks 點樣點?】

【槍手類】

【Miruru T5 T Perks 點樣點?】

【Annette T5 T Perks 點樣點?】

【Mitra T5 T Perks 點樣點?】

【Oddy T5 T Perks 點樣點?】

【刺客類】

【Gladi T5 T Perks 點樣點?】

【補師類】

【Mediana T5 T Perks 點樣點?】

【May T5 T Perks 點樣點?】

【Frey T5 T Perks 點樣點?】

【Kaulah T5 T Perks 點樣點?】

其實唔使升P姐，你試咗我講嗰隊未

Thanks!

第一頁=廢

invite左萬事巴同緋巴

收唔到

買咗Skin嘅各位又覺得把專嘅外型唔襯塊Skin可以熄咗專武造型，把專一樣會係度請放心

我re 1 re個apps先

萬事巴?

真訓了

屌佢老母PCCW唔好再唔比我掛機PLS

扇女溝唔溝好 係咪主要用途係pvp

又彈

溝緊

用黎觀賞

S2+80%crt dmg

個奶已經抵溝

下次先掛啦

唉屌你老母臭西岩岩講完就即刻收皮

冇錯
湯丸巴都係性情中人

花生巴Too
同埋PVP都幾常見，溝定無壞

聽講可以快過leo封對面技
聽講咋

買完新既20石LB
入去REPEAT 輸左場
出返黎再入去冇左

Rephy Arch Epis Clause
試左 auto 同手動都唔得
隻龍女成日knockback落下面 may 同rich就上

一t3完p姐就過左

咩team comp
我魔隊已經唔打算打65

呢個時間仲掛到LOH

REDDIT

咁你排咁高畀我做乜嘢啫

掛一晚LOH 爽皮

我用依隊Auto過

BUG定咩嚟

而家仲入到去LOH

打緊

20碎=300萬
1000碎=1億5千萬=一把專

T3 Rephy T5 Epis T3 Pris T3 Demia
Demia s1 perk點拉多個
拉完之後就auto過左

尋日咪有人講過出去會冇咗
點解仲要中伏

有練毒奶嘅巴絲
你地會唔會點s1 light同t5 dark

早晨呀
加10%攻同40%攻？
必點

P姐招S3將龍女同may姐拉埋一齊好重要
我都係用魔隊靠咁樣過

t5 dark 實際係WB GR 有冇可能疊到最高層數?
我自己點s1 light s3 light s4 dark
S4 dark換T5 dark會唔會較好

疊到 打GR我會唔要s1點crit
WB個crit 就交比其他奶

終於拎到隻gladi...
再黎就係專武地獄...

新手想問P姐T3同T5 差幾遠
一直都冇升佢上去

新手

新手求大量好友
ID:RemG

Added

有無BD

150萬錢箱

2億都好快玩完...
利申得番十幾萬

toc 63 隻王1shot sonia 又cc唔到佢,點玩

63 唔係應該隻骨係咁補血咩？

講錯係62 ,拎住把大刀紅色哥隻

要remove positive buff角色
或者

或者超大力車死佢

有邊隻角係解postive buff

刷巴咁大力緊係得

leo ricardo 樹女t3 scarlet

我用viska過

90BD

無左行 lv既

起碼仲要打多4百幾萬龍幣

GKO 巴之前有冇課用5萬石專武BOX?

都係新手岩岩落坑

Id: OSEE

全部都無

無

轉頭add
真係超缺好友

咁大家一齊努力
我都要打件專返黎

每人一隻拳王
我等大佬們carry

9拆換專武，唔用都要換啦

人都未有

TRUE

一諗到要從頭再打過5千份布我就好想嘔

BTW 原來MAY 都已經有5千份, 反而缺錢同缺星星碎

我淨係搞隻拳王已經想死 就算再打龍幣都係儲定等下隻

G巴其實應該一早就等下隻
現在咁多巴打有拳王去打BD都唔會缺

換專九折其實幾吸引

天助我也

溝埋就冇女角在inn出現

日日同地精瘋狂傳情

我換拳王係為9折咋, 我唔會升又唔會換埋佢把專嫁

有無巴打 一齊bd 清體?

我等溝埋demia睇下會唔會係yanne先, 如果唔係我就用T1券換佢返嚟

我依家0好友

三會隻boss要慢慢打定係點?

想問下大概去到邊個階段先好將魔法隊轉物理隊？

已add

1隻低星入, 等星期日先

收到

有見公會頻有巴打問會唔會開多次N
想係度問問3會巴絲，依家分係夠開多次N/H(開E、N、H都係同樣分的)
開N當然可以輕鬆刷，但奬相對H較少
開H嘅話可能要各巴絲傾好開頭嗰幾隻分工打，因為物魔攻有差

所以一係今日完尾王開N
一係就下星期開兩次H
各巴絲點睇

已加兩位, 我id : Gkoz

巴打們夾下，下星期開兩次H好唔好？

感覺上開E N有d浪費

多謝刷巴意見

我呢啲打GR得幾億既唔係好話得事

開兩次H預定應該聽日清尾王

打幾億唔係問題，問題係打邊隻最高

湯巴真係好有心機

今日都星期5啦, 邊打得切第二次, 係都下禮拜先
今日應該都幾多會員in out咗

1王OF CUZ

所以S巴咪話星期六清尾王，咁星期日補返兩張劵
星期一就齊齊四劵入場打，應該係咁解

唔知引唔引到練爸回歸

打邊隻都低
唔通真係要練吸血鬼

molamola

我都係打邊隻都低

我以為係聽日完埋尾王開多次 sor

新手想問下公會raid出個d金色箱（beast of chaos裝備）係唔係沒用？主力用bd裝就得？

MITRA岩用

唔是沒用，只是新手暫時不需要理會
那個金色箱子出來的裝備是打Boss類有增傷(WB/Raid同樣適用)

求加好友我id:peanutguy

如果你想打GR boss高傷啲就有用, 不過我唔知打world boss係咪都有用

紅豆巴回歸

花生巴你FULL咗

剛剛清左sorry

咁練爸呢

add了, 啱啱都清咗啲十幾廿日無on既

所有有血條顯示架王都有用

龍呢？

黑的巴有冇睇mirianne pvp

想問下有無巴打試過 -20LB 同舊 LB ticket 疊唔疊到?

未試過, 不過真係德政, 一張LB, 一樣12:30開, 1個鐘剛剛好打曬咁多關

寫就疊到
實際未試

有用，有血條就叫王。

未研究呢隻，但M2開始見有人用

疊到 尋晚試左

-20石個LB跨唔跨到去第二日, 跨唔到就要俾多20石

睇完已經知玩唔起

20石得一場
點樣跨

跨到 但係你過左第2日先完場 會當你第二日得番4次

屌, 無野睇錯咗

無晒deluxe同large瓶啲體攞嚟做乜好 得番5000體要慳住洗

打龍打COINS

啲經遲早都會爆 冇咩所謂

一隻都未升滿

70唔夠抽要痴人打 60又無T7裝

痴人打有咩問題
你需要人時人地都需要你

又係要高星專

有冇巴打掛bd

咁要整多幾套

+1

終於踢左我出主畫面
冇得掛LOH

你由噚晚掛到依家

掛一晚都fatfat

好難操作

萬巴你加我冇你好友

其實睇完d片都唔知佢做過咩黎
佢d動作好難認

1晚又0 coins 掛到2100

由

Bd-1

TommySS

彈左

報左案先，
5〉1〉3王
5王應該150左右，3王好似120-130咁上下
睇巴打們點安排

正常都係痴人打龍coin都多啲，60無T7裝亦都好正常 不過有陣時冰龍搵唔到人打我都係要solo

我開Marco

咁大力
我一王 三王 都係80左右 尾王50-60

又彈wtf

更新完打龍經常彈

我無你咁努力

有愛有動力

求macro link

利申一場都冇打過

有冇人打龍? 可以CARRY 打73 冰龍或黑龍

有無龍企下？
T6升t7好麻煩

Vespa包三張隨機專中Aisha Tanya 同新弓

三隻都啱玩

我換到拳王後, 再加上光法專仲未上到4星, 已經轉緊玩物隊
不過唔好學我

想玩物隊又何必玩魔隊呢

混傷隊算啦

Sonia solo 70bd

土豪隊

魔隊玩得太耐有點悶, 專下物隊感受一下強大的力量

要31% LIFESTEAL

係二王耐小小 唔夠魔攻隊巴打

個個都轉玩物攻冇人玩魔攻

專登升左隻吸血鬼同sonia 打二王都唔夠Mitra 高傷

吸血鬼快d再回鍋重做啦
我果隻T1完擺左係到冇再升過
完全冇出場機會

下隻就係
9估

如果要執隊魔攻隊打二王，應該點執？T幾專？

有興趣整隻DPS 磨牙

萬巴結衣巴 你地見我卡住就踢左我啦
我要出去食野

我都想知
我依家打得4b 到一場

岩岩我彈左

已經多過我隻T5吸血鬼 雖然佢得零星專
可能aisha 仲大力

唔緊要 今晚睇下仲有無場打

GLADI仲差1/3

有冇人打BD

WB1 吸血鬼3星豬都大力過4星豬Aisha喎
WB2 應該都差唔多，但佢哋唔會拎魔隊嚟打

仲打唔打萬巴係到

萬用隊表示輸出唔夠高

-1

有無巴打一起清清條HARD龍

食緊野

咁夜啲先啦

彈?

sor 訓著左睇唔到

原來LOOT BOOST 絕左版

Hold啦,hold到下次有event可以真4倍

未真係絕版，課金1.99usd 同TOC都仲有得派，係冇得用500石買啫

我係街睇唔到，番黎再掛過

仲諗住今晚開黑科技

琴晚開左 多左勁多

而家個SYSTEM都係有黑科技拎得最多
好彩有１０幾張LOOT BOOSTER

Loot double個活動係12點半開咪好，10-11就算4倍打唔到好多場

又有１０－１１既雙倍活動？

PVP連輸6場

其實annette s3 dark 25%增傷係點計 打稻草人都見唔到個增傷icon既

冇呀即係咁講

有都唔會俾你12:30開啦

又敗左家
84.99又無左

即係買乜?

T包?

升乜咁急

１００００石咋
而家有３０％回贈嘛

之前已經課左首購

無，加埋而家係23000石～

未課就抵課啦
我冇30%果陣已經課左，依家冇得課

又話棄驚唔再課

唔通係淨係計射啲光落黎既時間 得3秒咋喎有咩用

冇野啦原來都係10秒 但係冇show個icon出黎

所以咪冇課

我都冇課

Gau 4屬係咪要 p dodge p def max hp同埋m def

全攻裝

想佢快Ｄ出個活動係用滿５Ｗ石可以換ＮＰＣ專武

g會hard gr卡住左係4王個到

有米

剛才simonsai邀我打龍，冇時間打，唔好意思。唔知simon係邊位巴打？

好似係波波巴

波波巴都唔識，真係好大有限

比卡超不嬲都目中無人

眼裡只有一條大直路

真係好考啲會員有冇準備
有兩個十零秒CD嘅消buff 先生存到

新年流流直線抽擊

以你日日掛機能力，龍coin 換好過啦

4王真係最難打，冇鏈冇消buff角唔使打

我就黎掛到冇哂水 依家d水應該淨係掛到拎埋把專

好小事姐 唔洗唔好意思

奶 DPS 男盾 山王

應該係最簡單既陣 最緊要CUT技

我一直以為係刷巴 我唔記得邊個先係5*roi

最緊要係山王再加最少一條sealed chain

5星roi咪刷巴囉

換到專就夠啦
衝高星專呢d粗重野留返俾練課長洋課長做啦

升拳王UW 都幾大壓力下
FAIL左就2千萬COIN+2億

升拳王專就等到2上3先好搏，1上2搏唔過

咁刷巴id係咩

要等新ＮＰＣ嘛，錢塔個ＮＰＣ

RemH, 好似係

洋經理今晚開唔開BD

我冇

唔開，我刷極冰龍都唔出４屬冰島，刷左２星期喇

我刷左1個月喇
仲要今日用埋Vespa 30張券都洗唔到一件4屬出黎

any hard dragon?
清任

我齊3件冰龍裝，只欠hp ring

我有兩件甲，其他3件都冇

係唔係SOLO打

係，solo 刷左成個月

我開緊 你入唔入黎

我係日日solo打，打到手殘

呼喚湯巴底巴
去咗旅行 點解wifi伏咗 慢到開唔到game
可能要下個禮拜四先on倒
求唔好踢

發現單機AUTO冰龍仲易輸過黑龍

你咩隊
物隊加Frey 應該好穩
我冇Frey 加混傷隊都好少翻車

原來落frey
我落咗毒奶
換frey試下先

成件事真係極度自閉feel

都係被冰龍一飛掃死

申請左lihkguild 麻煩巴打accept
ID OSEE

咁要問下其他巴打
之前見佢地講過好似係雙奶加dps加坦咁樣
我自己就毒奶，光法，拳王，morrah auto 70 ID

可能真係selene唔夠力
佢落地噴一轉冰都仲未殺到

唔會啦，你5星專喎
G巴好似都係用射Lin auto

Selene好似冇力咁
招1技射出去1/4都扣唔到

叫我？

G巴你咩隊
我打冰龍好易炒

有冇人想打下friendly

sonia selene mediana frey
今朝有場selene死咗但係sonia mediana磿過咗
諗緊整隻1星專yanne睇下會唔會好啲，不過有排先T5到

我前排用p 姐其他同你一樣
試下換sonia

p姐好難坦到喎

P姐啲裝5星晒坦到
但係換完sonia之後反易穩咗

sonia 3技扣到一半cc bar，T3 perk咗食埋物傷又坦啲
btw我p姐差粒orb未5星都好易死 係咪用返血戒好過防戒

好想升lewisia
但淨係可以拎黎打wb1好唔抵

我T2 P姐用耳環咋

你係咪用錯防戒
冰龍魔傷來的

升啦，遲d應該會再buff

buff左咁多次都咁唔掂

FBI

升啦
買埋今塊Skin仲有動力升

即係仲有進步嘅空間

良心提示 佢打GR同luna 冇乜分別

驚連新刺都高dps過佢

你唔夠愛

我都無用p姐打冰龍，我意思係我用p姐推圖打錢關果啲好易死

升到5星會變神角，好似係

只夠整把3星

有冇人想試CR Hell

我淨係可以升到把2星專 暫時仲未諗到有邊隻dps有愛

升龍弓然後carry 我地打hard

想問打raid拎返黎D enhancement crystal有咩用

當裝咁食黎升其他裝

理解為肥料 升裝+20

巴打ID係邊幾個?

立即黎拎升裝

theo t3點咩好
for jane 40%dmg 好似唔明顯

集腋成裘

有人點t2防轉攻 用防戒 一係就s1單體100%傷

仲有s2增傷 但係前排我驚死唔敢點

求其一個，我自己用第一個

萬巴都玩得幾快

始終離唔開for jane

今晚bd ?

你唔斷先算啦

今日成日都無斷過

依家掛囉

我想問點掛LOH先唔會有low participation

咩叫low participation 唔比入場？

唔知啊 頭先第一次用marco入場 完左出黎話我low participation 之後十分鐘唔比入場

依家要揀角

秒哂佢

佢秒我就差唔多

唔揀角太多次會low participation

做咩咁遲先打

第一頁唔係有新Marco 咩

掛住玩其他驚

Golden Mask of Ancient King Star Value
Upon taking a hit, there is a 5% chance to gain invulnerability to all DMG for 3 sec. Has a cooldown of 5 sec.

好唔好用呢個?

5%

自認歐洲人PVP可以用

點解我見唔到

打少啲飛機啦

100場出5場都好既...

又係男人

自膠. 唔應該係斷場計.
佢斷HIT計其實可能幾好出

記得打WB，4條Key

我估唔到係個攻略入面 SOR 好耐冇開

冇人答我P姐 T3同T5 差得遠唔遠

希望佢會改一改UD 做一隻怪OR 一個場景過

好野黎ＷＯＲ

打BD果兩個去左邊

係唔係7-4hell最多錢?
4/5星左6套bd同enhance option 一陣就得返30萬

YES 費時到仆街.. 仲要係咁LOAD過場

搵我?

係啊

74係最易打,最多錢就唔知LU

我READY

中BUG打唔到WB

咩bug

扣同樣體就係同樣錢，好似係

實遠架

頭先打WB陣左 之後重ON入多次場話我you have been visited
依家又入得番

一樣

諗緊嘥唔嘥時間俾佢

聽日比隻哥布林你

有冇巴打有通宵BD團

ricardo值唔值得溝

你老尾, 諗住開隻分身一齊刷BD
隻分身紅抽中毒奶專, INN又出埋毒奶

幾多體
幾多物品位

我得二百幾格 3千體

1萬4千體
200個位

打埋BD開

跟你啦咁
3000體READY

嗰隻一早用2星劵換咗鳥

開波未 我打完了 d0v3k

一早溝完啦哥布林

打完gr同wb係咁出error會唔會無count到啲dmg

打完當我冇打
次數仲係度

難得wb2打到人生新高130億 咁就無咗

少你一個0

3會各巴絲注意
方向1：星期六個個清晒劵，再收埋尾王皮，保證星期一人人四張劵，試開兩次Hard
到時麻煩巴絲盡量打自己高DPS嗰隻王
方向2：星期日先收尾王皮，但到時未必個個都有4張劵 ，所以預定一H、一N
方向3：求更好嘅方向

支持１

1

打唔返了 得返幾十

想問問如果想企穩M3要打到幾分
心急人上

LOH可以拎到幾多把専

４把

正
升咩專好呢

今晚不打bd了 比部電腦抖下

7600左右

唔該歐巴

4把咁多

是咪彈左?
卡loading

係我 依家重開

你又彈啦

支持1
就好似當日第一次試開H咁。就算唔成功都盡力打睇下去到邊個位。死都死得眼閉

你地講埋自己打邊一隻啦，如果打邊一隻都差唔多就佢打2王

1王=
2王=例湯
3王=
4王=
5王=
尾王=

話說第一日好難到5王，刷吧你打3王啦

如果3王既話。。我應該打1王會多傷d

但係3王d人用魔隊打唔到

巴打sorry 部電腦自己熄左

仲打唔打?

ok。咁就3王

入緊

係咪關左場

佢彈左
得返我同你

巴打咁肝2個AC

窮撚冇錢買英,開多個AC玩唔同英

之前好似第一日都未必清到2王

等你走先出力

印象中好多次都係星期二先清到2王開到3王

所以我打算睇情況會用兩張卷係1王度
我地3會本身好快清到1王。係2王可能會慢d。。大部份物隊既巴打都會卡左係依個位

或者會唔會可以所有魔隊巴打都盡力清2王。盡快開3王

又彈?

其實除左湯巴同黑仔巴，仲有邊d巴/絲係主練魔隊？(新手巴/絲唔計）

我垃圾嚟唔使計我
黑仔巴都已經整咗隻3星男槍
練爸有3星Luna

我出盡奶力都係得20一次

個個大佬都係玩到中後期就轉晒去物隊

有諗過練番隊魔隊

食左春藥

g9g 無左個ac。。。

計傷害既話我現在都係物隊打得高傷d
上星期我係打1王先
3王我一次都未打過所以唔知會點
次次都見唔到3王條血 如果衝2次hard我驚死

不過睇大佬分配啦
就算我用番魔隊印象中2王都係得2.5-3頭既總傷

黑仔巴唔係有3星epis咩
你係講緊250-300總傷咋話，點會得2.5-3

Looking for casual players 但係要一星期用6位數的體
痴線佬公會

6位數

2王 一張ticket 2.5-3 B
我唔知點解打唔高 利申full auto

250億都唔高
點先算高

2.5b唔是25億咩

係呀 所以好少

今日打wb打緊第3張卷就俾人殺左

唔好意思巴打 部電腦唔知做咩自己熄左

專登遲打搶尾刀

有冇人可以加我fd

我都想要FD

一訓醒就打

岩岩加左你 等你accept

寵寵寵

有冇bd 拆晒luna啲裝比蛋妹同theo終於出關

Accept 左

啱啱玩+FD

已加

時間巴唔得閒？

岩岩入左<3

Theo 做dps? 幾星專

唔係 用黎打bd啫

巴打唔介意我MACRO嗎?

美屍巴會唔會升Sonia? 仲有隻theo係咪輸出仲高過luna

BD仲有冇位

sonia應該會 但係t5都係等陣先 低星專luna會高傷少少 但係theo cc太勁我都係想用theo多

有時間巴carry好正 我地清一色魔隊

佢個pvp都有d幾搞笑

彈左?

係 我入唔到你房 邀我

你OFFLINE既

時間巴macro唔見左

咁有冇人BD啊

我就食飯散band sorry兩位巴打

我沖完涼仲諗緊做咩彈左出去

巴打琴晚SORRY

咁早沖涼做咩

你起身唔沖涼架咩

起身咪沖涼囉

不嬲都係臨訓先沖 朝早要出街咪洗頭

唔知點解打打下會彈出去武器店明明我都係SET2點

本身企左係武器店前面

你咁講又好似係

因為你企左係武器店
而room 主彈左

岩岩down 送左張5星英雄卷同埋專武卷
簡咩對新手最好？

Btw 有無tg group之類？

THX BRO 發現新大陸
出去食野先 繼續MACRO 希望唔好死機

魔隊
揀dps epis
or 光法

歡迎，揀DPS同DPS專武就最好鳥
其實睇返巴打想玩魔攻定物攻
魔攻就前期好好用，但後期就物理天下
揀DPS就最好，因為新手推圖要緊，夠DPS就可以推到好多章
Btw無tg group，因為一開咗個Post就實少咗人推，同埋好撚MK+圍爐Feel

物攻dps有邊隻推薦？

[/quote][/quote]
推

mitra roi 但係前期係廢到仆街

any hard龍?

想請問Theo 用咩Runes 好?

同埋裝備屬性係咩為主? (atk%, att speed?)

其實依家新手會送套可以自選屬性嘅T6龍裝真係唔會太廢
起碼夠你推到第七章先，但前期玩全物理有啲關會物免，所以可能會卡一陣

首先你要了解邊隻係物理先

物理主流DPS有
Roi=勝在原本就有，唔使用劵換，但單體輸出會令到推圖有啲難，但後期低星專DPS都唔會太差，打Raid同WB都有唔錯嘅表現
Mitra=同樣單體輸出，而因為專武疊層數嘅關係，打得越耐(好似公會Raid/WB咁，5分鐘)
就疊得越高傷
Nyx=雖然係法師但輸出係物理攻擊型，適用於推圖及Raid，專武普攻變直線穿透型攻擊，所以打範圍怪/PVP都好有用，但專星要求高，因為低星專加傷唔多變相打出嚟嘅DPS麻麻哋，WB就會乜人會拎佢嚟打
Rodina=同樣單體輸出，但屬爆發型，持久戰唔太適用
Gladi=雖然係後話，因為NPC英只能用溝(成本=2億錢及千幾萬龍幣)
但介紹定都無死，無論物魔隊都必入，魔隊入係因為有佢用PVP幣買專有9折
物隊就算唔拎佢做DPS，都一定要入，因為有一技暗(要T3佢先點到，但一定要T5佢)
有得令受目標受到物理傷害提高50%
Selene=要好有愛先推薦揀，目前有巴打5星專咗但感覺不及其他DPS英5星專輸出

其實最緊要揀自己有愛，第一隊建議一坦一DPS一SUP(CC多嘅英)一奶
揀完4隻可以先上嚟問下巴打咁樣組好唔好
同埋講聲唔該應該唔使錢

3ATK/2ATK 1回魔
ATK、ATK SPD、Crit、Crit DMG
利申：無英

thz

[/quote]
推[/quote]

++++

開緊Game

好想問下S巴分身用龍弓推圖如何

[/quote][/quote][/quote]
唔該黑仔巴

硬係覺得講漏隻原來就係佢

紙巾巴打咗未

-1-1

我可以試試嗎

當然
入波巴場

冇佢好友啊

4日係6-21 normal練緊級

推[/quote][/quote]
其實物隊除左2王其他都OK架
重點係迫啲有魔法輸出嘅巴打留力秒2王
然後就冇乜分別

好想知龍弓唔打龍個dmg同selene差幾多

藍田巴排第5傷害

龍弓唔打龍廢到仆街

但係selene仲未覺得佢有咩無可代替，我推夠80lvl t2以上就去刷龍farm gladi

你地d大佬個個留力hea打啫

我彈咗

我好努力啦

講開又講
係咪魔隊dps有epis就夠
之後轉物隊做大佬？

你咪排第一囉，所以

藍田巴離棄連登兄弟，唔幫佢地打兩次hard

我衰口多得罪大佬俾人勸喻離開囉

你做左咩

我想換咗隻dps,但係完全無一隻真係有興趣去玩

就係公廁個個都大大力先比d打其他野唔大力既人打

同感

真心想玩物隊換miruru都好似ok?
多map炮又有cc, 前期用黎推圖應該唔差,
到中後期就換另一隻dps然後miruru就可以轉做sup

不如巴打都係睇下d人個樣先, 有幾個心水再上黎問啦

有t6裝 轉dps 好麻煩
所以都係揀好先
好似係

以前gei野，我已經唔記得晒

嚟嚟去去都係gladi roi mitra, 物攻dps係無一隻特別啲

新弓

Selene

魔攻同物攻隊係咪跟DPS嚟分，如果奶同坦係魔攻，打手係物攻，咁係咪物攻隊？
冇專邊隻ＤＰＳ好？
利申：新手玩左幾日

以我記憶就係藍田巴細字問S巴個公會有無位收佢小薯(藍田巴自稱)
咁我見到藍田巴咁講當然唔想阻佢發達啦
同藍田巴講退會要等7日先打到王
同埋如果係退嘅話代其他等緊入會嘅巴打多謝佢讓個位出嚟
之後你就退咗會
如果咁都叫【衰口多得罪大佬俾人勸喻離開】
首先無大佬依回事先
其次你講到出口想轉會咁我見到想畀個下台階你退公會反而畀你咁講
真係睇到我黑人問號喎

算啦算啦

每隻其實打出嚟都有分佢係魔攻定係物攻
可以睇返佢人物簡介，有寫到明的
坦同奶都有分魔物攻，所以其實揀返佢技能組有幫到你dps(物/魔增傷)
無專嘅話邊隻都唔好

跟dps
坦補配隊係睇有冇buff debuff

大概係咁啦

慘，張５星券冇撚用

點解會冇撚用

每個話對同一句說話的解讀唔同啫

Anyway, 上連登勿認真

而家就係差隻打手，但係冇專

閱讀理解好難，所以先跳船

新手有一張自選架喎

送自選專架喎
你用左去邊度？

已經唔係解唔解讀，似係被害妄想症
我認我係認真咗嘅，畀人屈喎

Priscilla，係咪唔係幾好？

我對新法有興趣多啲

樣
dps

過左去就算啦

咁快d翻黎，4王要你

我覺得做buffer好過dps

練巴返嚟咪算
一個頂十個

下星期再算

新ac 既話我係你就重玩

我要諗好下一隻升咩先

你仲有咩未升

波巴哈妮巴，我卡咗

我都要 宜家我知要升咩但係又唔想升

好多野想玩
男豬 mirianne 或者執下條魔隊

呢隻好廢？
我重有Laias同Sonia，兩隻都有專，咁加埋一隊好唔好？

luna5星專啦

想挑戰自己咪arena玩mirianne

有冇bd

男豬5星專好啲喎，1個打4個

仲考慮緊 不過應該儲夠32張先會再算

有靚skin可能會諗下

問題係都要高星專先玩到，因為你唔高星就冇kill pressure

冰Skin唔知會唔會出佢
btw會長畀返你ok
我依啲迫人走嘅垃圾無資格做代理

lewisia
蘿莉控點可以唔升

你點解會有錯覺練爸5星唔到

練爸真心勁，32張自選專整5星專

御姐控都可以升

玩左咁耐最後悔係升reina
第2係佢

誤會姐 算啦

唔係做唔到，係會唔會

話時話你升左未
之前見你話想升既

溝完應該會升 但最多一兩星就算

真係有諗過 因為閃黎閃去幾過癮

想但係好多野升，隻野有唔係特別有趣，不過都要升黎換luna落黎

我諗住上佢做5星

新法咁差咩
我仲諗住下隻就3星佢

你有好多野要留意，連gwyn都未玩得掂

咁靠你啦

唔係廢 只係張專券留俾dps會好啲

你arena其實上到challenger，整多隊打wb咁咪幾好

唉，即係又係唔啱我

我都諗緊升兔仔/roi/lewisia先好d

所以爭扎緊 又想arena好玩啲 又想整魔隊打wb1

可能我唔應該當佢係dps啦
升完都幾失望

miri打wb1都唔差呀

係唔差但係連巴真係得物隊

我打龍打wb打gr都唔高傷都唔知可以升啲乜野

想知你地魔隊打wb2幾多傷

吸血鬼個SKIN真係好吸引
好想換隻吸血鬼返黎

dps

我都係,成日升哂d dps
搞到坦同sup都勁低t

個個人解讀唔同
講到出口話想轉會諗住畀下台階人
點知咁就叫得罪，仲要被屈，同你講勿認真
我打埋Hard龍即過返個會長畀你
同埋應該會半棄，超過2d無on就踢鳩我吧

我就覺得dps太悶，宜家做專業support

一啲都唔廢
只係佢係輔助型

你隊野其實唔差，
坦sup奶都有轉，學你話齋係差隻dps啫

有Sonia 揀隻魔攻會好啲
P姐雖然自己係物攻，但係佢個buff乜人都食到

揀定隻升左先，之後再換把專畀佢啦

唔好嬲啦

支持

韓國KR直播中

睇左陣出街冇得睇sosad

打龍就話support啫，gr同wb都係要食自己，即係又係要dps

字幕都冇

之前碎左兩把oddy
如果唔係我應該會升

等下一批英

有冇巴打未打HARD活動RAID

求CARRY

我都等CARRY 仲有冇巴打

唔夠打

居然輸左

X絲應該升好d裝先

ok，唔該哂

要為Mitra推圖廢平反
Nyx 3星專加毒奶都唔夠Mitra 2星專推得快
兩邊都係打緊7-2 Hell
Nyx啲裝未係完美但都8成

巴打係咪打? 你開?

我都係用緊mitra刷

懶

有諗過升oddy定係miruru好張T1券真係無dps想換嚟玩

岩岩買左TEMPO
巴打CARRY我活動RAID OK?

廢J唔夠打
等大佬CARRY

invite

Mitra一隻就夠力推7-2hell
加隻盾2帶2好方便

有冇BD
好多體

唔係嬲
玩驚求開心，點知無啦啦講到我迫人走咁
講真都過咗去，仲會拎返出嚟講仲話忘記
想搞清楚件事換嚟嘅只係一句勿認真
咁我係垃圾嘅，又0課又無高星專，講句嘢又得罪人

咁又咁講, 上次藍田巴見到S巴個會咁勁之後, 話要離開3會, 想轉去S巴個會
之後例湯都係講好, 一路順風呢D... 之後藍田巴就自己leave左
當時藍田巴抽衰左又話要棄驚, 又話入唔到S巴個會就算

當時我都有講一路順風, 個人覺得想入咩會係自由決定先會咁講
唔通要其他會員一齊跪求唔好走咁? 藍田巴你自己係咪諗多左

利申:唔知發生咩事

直播點俾字幕你

咁T1換miruru返嚟升下，橫掂街場打龍成日俾人問有無miruru

btw miruru要幾星專

我自己就0星 因為我隻miruru定位連sup dps都唔係

以我第三身既角度, 可能未必準確
就係無耐前, S巴話自己個新會一星期開到2次HARD
藍田巴應該係見到S巴個會勁, 於是想轉,
係連登度提出左自己想轉會
之後我同例湯都有話一路順風, 佢就自己leave左, 當時都係相安無事

藍田巴leave個陣, 其實S巴都未確定自己個公會長俾唔俾佢入, 不過已經leave左既情況下, 藍田巴就話無所謂, 反正入唔到就棄驚, 本身當時藍田巴抽卡已經抽得唔太好, 所以心情唔好掛?

有無bd
想清下1500體

唔該洋介巴講返件事出嚟，我依家追返Post睇返自己點得罪人先

睇黎抽得仲閪過我
所以話 vespa必須死 千錯萬錯都係vespa

係我唔小心帶起左 sor

咪臭係

俾你發現左我係咁既心悄

公會戰

刺激推Post

無睇live vespa話出 ?

佢意思係咪花生公會戰

中伏

萬巴識聽韓文
鬼食泥咁喎

如果vespa真係出就好

對唔住大家

其實冇話邊個岩邊個唔岩既
一齊開心玩啦

有個韓仔係下面講英文做翻譯
雖然唔知真定假

一人一pack我當無事發生

agger

屌佢正呀喂

咁即係真定假
唔小心笑左出聲

兩位咩名

升返隻lewisia當無事發生

TonmySS

同意，無話一定要邊個啱邊個錯
但起碼知道以後嘢可以亂食，說話唔可以亂講

d0v3k

得罪人就唔覺有
0留戀就一定係, 包括我

Aragakki

X絲1999

寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵

佢個生放送完全無英文, 真係差左D

4月有新英

佢哋係咪以為得韓國人玩

3月呢

新手留明
玩咗2日,5星揀咗epis , annette
仲摸緊點玩

比專其中一隻之後推上去

推圖嚟講Epis>一切

其實最起碼都好似迪迪尼咁, 一個台, 請2個司儀, 一韓一英咪得
都唔明點解明明隻驚咁國際化, 又要放上FACEBOOK, 都只係完全用泡文

你課多d佢先夠錢開

放FB已經算比面你啦
韓仔最鍾意用自己網
N乜乜

新英圖

應該係新坦新槍新奶/法

之前爬文好似vespa細公司黎 所以正常既

儲定石買哂佢

講到佢好似迪士尼咁有錢咁

拎V社同迪迪尼咁比面

隻仔好正啊!!!

仲有WB3

可以留石了

咁又老實講, 講個英文司儀真心唔貴囉

係好撚細

洋介巴又有新仔玩

現場圖

勁似刀男人隻燭台切光忠

呢個唔錯

終於出返個攻樣仔仔

似奶

我一直推主線,由easy到hard 推完再推下一章
D體力好似用唔完
同埋多出黎既裝備係咪直接拆/賣?
成日爆倉
Thanks

我返黎啦

擺明係燭台切光忠黎

垃圾裝拆晒佢得架啦
體力用唔完因為你未卡關

奶奶奶

開頭建議碎做粉，因為之後要升裝備嘅數值會用到
啲體真係送得好大方
自然回又回得快

巴打龍唔龍

嗰頭先諗住問啲石留嚟做乜好，呢頭就話出兩隻囡囡

有新英=有練爸

等我十分鐘

參(抄)考下啫

我都打緊CONQUEST

唔好做獵人返黎啦

0課就留嚟一出即買12000石

大家咁有興趣回帶，我講返我角度點理解件事

果陣S巴講緊佢公會好勁，我咪口痕用特細字問下佢會唔會收我呢d垃圾
跟手S巴鬧我背叛連登正仆街仔，我就咁回左三個喊就以為完左
之後湯巴post左段野，我睇到的意思就係「你係走就就快，仲有兩位巴打等緊，唔好阻止地球轉」，跟住我先覆「咁我退囉」
之後就退左會

我就本身隨口鳩up r野講冇諗過真係轉會，所以先話自己口痕亂講野得
真心，如果真係要轉都唔會咁公開係到問啦，係都私底下in game whisper S巴傾啦
勿認真一來係講緊湯巴唔使對我呢d 鳩upper講的野太認真，二來自嘲自己對湯巴句野太認真啫

冇追刀劍
不過有睇同人

點會鬧呢
S巴講笑姐

大家都係9upper

藍巴太認真

講下笑姐 算啦又唔係咩特別野

有幸入到練巴龍場

另外，我今日都係隨口覆返S巴，一直都冇開名講指控任何人，就算之後黑人問號我都只係覆一句唔得晒，根本唔想講返件事
係之後湯巴再post 一大段野我先忍唔住講一句大家對同一句野解讀唔同

自問就算退左會都一直冇口出惡言講過任何野，咁都俾人話我被害妄想亂咁屈鳩人，咁我講對唔住啦
我都係唔適合係連登講野，以後做cd rom算

好想快啲入手衝上5星全日同佢地換衫

（成朝ch1得一個外國人受leecher 點知第一場BD75死左main dps走左場 ）

要坦7HELL係咪要5星一套

我個陣無

見70BD就入去放隻SUP
總有人CARRY
CHANNEL講野好多時冇人理

我用樹妹係咁控
控到佢打我唔到
PS 一開始手動

我OK啦
得就邀我

入巴打團啦

得閒研究下個macro先

隻奶奶得起就坦到

有無巴打可以話我知點拎光同暗嘅costume
係咪要t3－5全揀光／暗先會有？

暗係萬聖節 已絕版
光就無

Sigh 可惜 仲困擾左我咁耐
唔該晒練巴

咁又無得咁厚此薄彼既
你都識講, 見到S巴個會咁勁, 話係口痕係度覆下, 咁作為經理既例湯係會take serious, 而且佢都只係話真係有人等緊入會, 你要早D決定
做人點可以咁嚴人寬己? 自己口痕就無問題? 人地認真左就係人地有問題? 藍田巴我今次我就覺得你小心眼左了

玩到10月31囉

原來係無升坦／大奶嘅錯。。。
有隻71 morrah同frey入嚟就輕鬆過到RD。。。

應該會 3D嚟講好似唔係幾多驚整到啲囡囡咁

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
又咁多靚女角
想逼死我

練打我打埋呢800體唔打啦

練巴

點解打RD

紅龍單刷啦

少左個

有冇週末BD70床位訓下

算啦，小誤會解開左就算啦

sor行開左 咁我都唔打住

你開場，我可以打下

???
???
???
講緊乜

ING pls

講返一個過左去嘅小事啦 ，打機開開心心就好

多謝洋介巴 多謝S巴
同為咗好賤好頂癮 巴咁我整一整合下懶人包先
講明先Too long can't read
原Post：

由#340開始(藍細字怕黑底睇唔清轉咗做白底)

#340：藍田巴表示【有冇位收留小薯】
即#81Post #864所講嘅【果陣S巴講緊佢公會好勁，我咪口痕用特細字問下佢會唔會收我呢d垃圾】

#341：依度就係藍田巴所講嘅【S巴鬧我背叛連登正仆街仔】

#342：依度就係藍田巴所講嘅【我就咁回左三個喊就以為完左】

#344：因為我唔認同S巴所講嘅出賣，所以回覆

#345：S巴表示

#346：然後再係後面補咗句48/50，應該係佢目前打兩隻公會王嘅公會仲有位咁嘅意思
如果我曲解咗你意思唔好意思

#348：然後因為之前S巴話過佢退咗佢舊會嚟咗新會1星期打兩隻Hard，咁我表示

#349：依度就係藍田巴所講嘅【湯巴post左段野，我睇到的意思就係「你係走就就快，仲有兩位巴打等緊，唔好阻止地球轉」】

#350：然後S巴表示

#351：之後我表示

#361：藍田巴所講嘅【跟住我先覆「咁我退囉」 】

#364：S巴表示

#365：藍田巴所講嘅【之後就退左會 】

#375：洋介巴送上嘅祝福

#378：S巴表示仲未問

#380：我送上Gif圖表示一路好走

#383：藍田巴表示無所謂

#388：S巴表示唔收點算，因該公會有每星期燒體要求

#390：藍田巴派膠給予洋介巴及我

#394：藍田巴表示【是但啦，其實本來都無特別諗住入】

Cap到依度廢老如我開始有啲攰 ，有興趣嘅巴絲可以追返原Post

其實睇完藍田巴講嘅嘢我一直都有反省自己
講嘢唔應該咁直 ，要留返條後路畀人
我講嗰句【btw藍巴是咪轉會?係就快啲退，唔係7日有排等
同埋表仲有兩個巴打等緊入3會，多謝藍巴】
首先認真咗，唔應該覺得你講嗰句有無位收你係認真，我無諗到你係咪口痕依點好對唔住
我應該預先諗定你係講笑唔係認真嘅
而且皇帝唔急太監急，驚死藍巴退遲陣去新公會嘅時候會打少場公會王咁
令到藍巴無彎轉，好似除咗退會無第二個選擇，係度再同藍田巴講聲唔好意思

同埋睇完你打嘅全部嘢
其實唔覺得自己有錯真係唔使講對唔住，你不如屌鳩我，我聽落仲舒鳩服啲

其實玩遊戲唔係為咗令自己開心咩
點解要搞到件事咁複雜
隻驚已經少人玩，你仲要為咗我啲咁嘅人同啲咁小嘅事而做CD-ROM好唔值得喎
廢老表示棄驚都唔會棄Post

好

其實做cd-rom點解

仲有個位

read only

guild territory

m巴咁，每個post留個負評，唔講嘢淨追post食花生咁上下

每日都學到新野，好多連登vocab都唔識

copy download read only member

個腐皮係我按錯

好撚正呀

m巴

學到野喎，我以為只係唯讀咁解

sia acelica

bin屍到1000個post

s巴得閒望下

唔係到時離晒地

唔知點解Ｄ人睇到仔會興奮過睇２條女

太多唔想睇

最緊要有大奶奶

好事黎唔好同我爭

讓我來！

班韓仔個個都gay
仔個陣勁大聲

不過我都覺得sia靚，應該都會買佢

邊位巴打

你變咗

其實係咪男人會有種自我審查既心態
如果係女叫得太大聲會比人叫痴漢，但仔既話狂叫都無問題？

因為仔一定勁過女
依隻唔知挑唔挑戰到男槍地位呢

對用樂器做武器既角色都無乜抵抗力

因為太多女
條條差唔多
去唔到WOW既地步
仔就冇乜邊個好睇
好似係

似係個個掛住影相拍片唔記得叫
到男人嗰時唔使影相拍片先叫下咁

應該係唔on 兩日會delete
九字係打多咗

針筒都唔是樂器

表面扮唔鐘意, 一出個陣個個課黎買女

on nine

巴打介唔介意我Bid

隨便bid

有道理

我廢老都未到湯巴啦，追驚進度又無時間，追post又無時間

湯巴你棄左我都棄鳥，無左你我就唔會有第二把5星嫁喇

因為theo我出crit裝
岩岩出左正四屬orb

可以係樂器

吓，咁弓都可以彈到一個音

點解theo要crit裝

補T2+THEO自己T2 +黑龍裝已經100%爆啦喎

刷巴咪棄呀
等你哋大大力打兩次Hard架

吓，咁劍槍矛弓刀斧杖都可以彈到一個音

洋介巴係咪知道啲我哋唔知嘅嘢

俾你發現左

好暴力呀，仲有十張

其實你有無睇GV

練巴肯番黎既話，3次H都夠做啦

刷巴大大力課

個名咁似萬氏巴嘅

三次唔夠point開

乜有cap架？？

萬氏巴究竟分左幾多個分

S巴心水清

刷巴真係識講笑

放棄左再刷個冰盾，而家個冰盾係atkspeed, p.block, max hp, crit.
洗極都洗唔出最靚４屬既盾

專呢

我有個盾係4正攻屬諗緊俾邊個用

我無綁到 之後唔小心del隻game。。。
麻煩你 踢我岀公會 我要再申請過

整左個自己食體水BD MARCO
好似幾正常

GAMECENTER/GOOGLE PLAY冇咩

係街睇唔到片，新角有無囡囡dps

得個樣同名

見到話大奶奶似補但係我已經練咗幾隻奶

而家有專都會優先俾NYX食
呢隻就慢慢啦
另廢老食專架咩？

好食

我家的廢老都冇專

無用呀就係

陰公

歐晒落升專度嘛

湯巴好鍾意偷望人

有冇人掛龍
有成8千幾體

時間巴我掛到7點走人

以為你升隻Aisha升到打到咁高傷，點知係男槍

升左隻EPIS 又唔想谷多隻魔攻上3星
所以咪玩下物隊

999

我想掛啊 d0v3k